召集還未入睡的人們

因何事夜夜未眠？

返工

欣賞勤勞樸實的人

舉緊啞鈴睇緊劇

何事哀愁滿面

夜媽媽做gym傷身喎

享受緊屬於自己的寧靜深夜

聽日返9點

8點幾訓左幾個鐘之後醒左 其實好想訓到8點起去食個m記早餐...依家訓唔返

佢有男朋友

我都想食個大快活

只要係你珍視嘅嘢，
無論有幾痛有幾辛苦都應該堅持到最後，
哪怕到最後依然係失敗，
但起碼你有嘗試過有儘力過，
咁已經不留遺憾

tg吹下水？純無聊

仲做緊essay呀diu

move on la. 做住朋友先 遲下再approach

咩劇

純粹唔想訓

我男人嚟喎

唔係好明 男或女應該都可以吹水？

agent of shield
本身冇追開 追開個啲又未到新一集
搵野睇住來舉住啞鈴

美劇

手快 美劇推介black mirror 😀

睇緊猁 好悶

溫書

睇左幾集個排攰得滯想睇輕鬆野 就停左 應該遲下睇返

肚餓
失眠

hi 吳尊

夜晚食太飽 唔敢訓住

等我又睇下先

其實覺得正既 不過有時睇得多認真野會想睇輕鬆野 輕鬆短劇既話推介Brooklyn ninenine

溫書 計數中

等緊天光，習慣左有冇野做都天光訓

我最近睇左 get out (其實未上)
同 the girl on the train 幾正 0冷場 懸疑

第二日唔洗返工/學?

分左手 後悔到仆街 周身唔舒服
利申 我錯

有冇追返

唔洗，依家study period等考試

係咪會好快死

same here

岩呀 老左啲債就黎 雖然明 但未改到 個人一過2點 就好精神

冇目標完全唔知自己做緊乜呀